{
  "Start Event": "开始",
  "End Event": "结束",
  "Task": "任务",
  "Sub Process": "子流程",
  "Collapsed Sub Process": "折叠子流程",
  "Expanded Sub Process": "展开子流程",
  "Gateway": "网关",
  "Exclusive Gateway": "排他网关",
  "Parallel Gateway": "并行网关",
  "Event Based Gateway": "事件网关",
  "Inclusive Gateway": "包容网关",
  "Intermediate Throw Event": "中间抛出事件",
  "Intermediate Catch Event": "中间捕获事件",
  "Message Start Event": "消息开始事件",
  "Message End Event": "消息结束事件",
  "Timer Start Event": "定时开始事件",
  "Timer Intermediate Catch Event": "定时中间捕获事件",
  "Terminate End Event": "终止结束事件",
  "Error End Event": "错误结束事件",
  "Escalation End Event": "升级结束事件",
  "Compensation End Event": "补偿结束事件",
  "Signal End Event": "信号结束事件",
  "Call Activity": "调用活动",
  "Text Annotation": "文本注释",
  "Group": "分组",
  "Data Object Reference": "数据对象",
  "Data Store Reference": "数据存储",
  "Participant": "参与者",
  "Lane": "泳道",
  "Create StartEvent": "创建开始事件",
  "Create EndEvent": "创建结束事件",
  "Create Task": "创建任务",
  "Create SubProcess": "创建子流程",
  "Create Gateway": "创建网关",
  "Create DataObjectReference": "创建数据对象",
  "Create DataStoreReference": "创建数据存储",
  "Create TextAnnotation": "创建文本注释",
  "Create Group": "创建分组",
  "Create Participant": "创建参与者",
  "Append {type}": "添加 {type}",
  "Replace {type}": "替换为 {type}",
  "Change element": "更换元素",
  "Remove": "删除",
  "Delete": "删除",
  "Connect using Sequence/MessageFlow or Association": "连接（顺序流/消息流/关联）",
  "Add Lane above": "在上方添加泳道",
  "Add Lane below": "在下方添加泳道",
  "Divide into two Lanes": "分成两条泳道",
  "Divide into three Lanes": "分成三条泳道",
  "Split into two Lanes": "拆分为两条泳道",
  "Split into three Lanes": "拆分为三条泳道"
}
